大家呢排home office，同老細傾好左水費、電費等點claim未？

想集思廣益

提議 claim 差價
然後冷氣開足24 hr

我諗緊係咪比上兩個月用多左既部分全部入公司數

呢個方法最公道

咁都有得claim?

開會車錢都有得claim,點解在家工作無?

claim? 唔炒你仲出糧俾人已經算係咁

炒還炒,claim還claim

準備好幫老細比水費電費

比資本家剝削都無人敢反抗?

燒壞咗個腦？睇睇醫生好喎

咁平時返工點解又唔 claim 車錢

咁你唔返公司

唔比返

之幾個月開始WFH 之前，聽到個clerk 走去問老細電話費有冇得claim

Claim埋添啦

有 WFH allowance 每日$100